玻璃棒塞肛門卡住！初嘗菊花男嚇壞 急診室大喊：醫生救我

傻眼！大陸浙江一名20歲男子，將一根25公分長的「玻璃棒」往肛門塞，結果取不出來尷尬就醫。嚇得他直往醫院急診室跑，大喊：「醫生快救救我！」

▲玻璃棒塞肛門卡住，男嚇壞：醫生救我！（圖／翻攝自微博）)

綜合陸媒報導，今年元旦當天大陸浙江某醫院急診室，突然出現一名20多歲的男子，對著醫生大喊：「醫生快救救我！」原來男子將一根25公分玻璃棒塞進肛門，結果取不出來。

事後醫生替他做過Ｘ光檢查，發現這根玻璃棒從直腸穿到了乙狀結腸的位置。事後，醫生立即替他安排手術，花了半小時將玻璃棒取出，慶幸的是玻璃棒沒有引起直腸出血，男子目前已恢復健康出院。

對此，許多網友看到報導後笑翻，紛紛表示「傻眼！這總是還這麼大聲」、「哈哈！初嘗菊花尷尬了」、「大哥！真的狂玻璃的不怕碎嗎」、「太牛Ｂ了！這是要小聲說阿」、「醫生真不道德！這是拿來說嘴」。

依d就有圖

抽出黎個下一定好爽

25cm 都可以入晒

比人屌住屎眼咁睇醫生

好玩唔玩仲要玩玻璃嘅

無其他玩具嘛

自己玩開通常加條繩上去，可以拉返出黎

係好空虛

THIS

GAY

果然有經驗

可唔可以教下我
想玩下前列線

我都想學嘢
點樣掂唔到屎

拎牧童笛啦下次

高手

食個麒麟果先

經驗老道

爽撚到瘋狂射精

終於明白點解搞gay會叫搞玻璃

係咁㗎咩

買條假鳩都唔係好難啫

用冰棍玩會唔會仲方便d?

所以買過安全些小既係必須

但係好凍